実行順メモ

exportLog.py

sepAcc.py
margedAcc.py


calcTurn.py



重力加速度の話

Nexsus側
直立時：緑がマイナス
画面を下に向ける：青がプラス
画面左側を下にする：赤がプラス


ネクサス＜＞PC
赤<>青 == X
緑<>赤 == Y
青<>緑 == Z

PC側
直立時：赤がマイナス
画面を下に向ける：緑がプラス
画面左側を下にする：青がプラス


加速：緑がプラス
減速：緑がマイナス
左に加速：青がプラス
右に加速：青がマイナス
